有冇聽過粟粉加水擋子彈？

好似幾年前聽過呢樣野
個凝固咗流體幾年前流傳可以防彈
到今時今日終於有得做實驗？擋唔擋到橡膠彈？

有冇得諗？

生粉水都可以

用遮都擋到橡膠彈
香口膠都係非牛頓流體 試下

整唔整到生粉水盾呢你覺得

整戰衣呀嘛

重到仆街喎清

無機動力，好重

自膠 玩完